民主派︰大多數議員傾向留守議會戰線，會繼續商討

【最新】民主派︰大多數議員傾向留守議會戰線，會繼續商討

老老實實，泛民你點樣說服到大家你留守「非法延任」議會係一條戰線？之前共歌法你點戰法？搶主席位個陣你點戰法？之後堆法案憑你哋以往係議會嘅表現同人數又憑咩去戰？

唔好答我10皮人工係戰線

不過你班友仔都係答唔出架啦
答得出之前幾年就唔會搞成咁

屌你老母總辭呀

有十萬梗係做狗

唔認自己呃飯食
但做嘅嘢就永遠都係似呃飯食

我唔撚係熱狗最撚憎熱狗呀，咁有資格叫你哋拒絕延任非法議會未

泛民 熱狗變咗共同體

咪留囉 佢地都知d票每年都跌緊

到時輸左唔好埋怨就得

選民唔係傻

泛粉今次冇得屈熱狗

點只，一個黨有幾個當選都幾十萬

佢留任下年真係唔會出黎投
等中央欽點咪得囉，洗乜投

Solomon Yue: 不支持泛民總辭

留守即係接受人大委任
承認嚟緊呢年議會既正當性

唔好曲解Solomon意思
佢意思只係唔會因為佢哋留低而屌鳩佢哋
但我哋梗係用香港人角度去諗

“Pan-dem lawmakers' refusal to serve makes you feel better but misses a chance to resist. “ 佢應該係話想泛民留低？

其實咁睇法
就算真係做到35+
民主派都未必肯否決財政預算
好心你哋醒少少唔好入去俾人撚得唔得？

咩叫咩都唔好做？留任就可以做到嘢？留住就叫做咗嘢？大把嘢可以做啦

話留任係為咗做嘢嘅人，答咗我做到啲咩同點樣做先，唔好spin去「不如咩都唔好做」

咪就係十皮囉 😆

好多五毛同熱狗都支持總辭 咁我就反對

條友自己曲解哂

癡線 比五毛熱狗帶哂風向總辭

陳志全係熱狗
朱凱廸係熱狗
成班本土派係熱狗

總之駁唔到嘅就係熱狗
你班泛粉係威嘅

進步派泛民得慢必 朱凱迪, 其他都係溫和派, 大隊唔辭 得兩個辭又無意間, 睇死佢兩個都係跟大隊唔辭架啦

事實上就算全泛民留低我都睇唔到佢哋可以點樣係入面玩抗爭，先唔講你宜家冇35+，淨係過共歌法個陣我都睇唔到佢哋點樣有方法stop到成個議案

總辭後又黎多次96年推選委員會選自己人上去填補空缺

講到宜家唔係同一個效果咁
佢要玩加速咪畀佢玩囉
做咩阻止啫

留一年，之後成世選唔返

單計今年已經有幾次會建制個邊唔齊人，泛民多人缺席而差幾票輸咗。

如果你咁認同守住最後戰線，係咪應該迫咗呢班議員投票先？ 既然你咁認同盡做，咁大家盡做希望迫泛民佢地進步既時候 你應該支持埋一份。

果期仲有班人不停講 泛民齊人投票對家都會睇住人數出，唔過半無用，借此宣傳下次選舉。咁留任點都唔過半係咪可以總辭得？同埋佢地真係你口中既票都唔投，你又點睇？

對去留無乜大感覺，留任其實無乜所謂，錢都緊要既。但好似好多重大事件佢地都係眾籌，無乜邊次係自己夾錢，好似內會主席搵律師單野咁。呢兩年唔少人付出既錢都幾萬計，人工仲要無十皮，點解議員一次都無試過自己夾下錢每人出一皮？點解唔直接老實講養下面班細既？咁我都會敬重你照顧自己人既利益。

唔好扮留底議會入面有反抗，特別係你地開會又唔齊人、國安法又過，連防疫果d 限聚令都唔駛問過立法會就推得。

咁市民意願呢

乜Q最後戰線
你哋都係答唔到我留任係點樣戰
奮鬥到底？前四年又唔見你講奮鬥到底？
真係bullshit
初選結果已經反映咗大多數人
都不滿你班泛民係議會表現
你繼續留任一個冇民意授權、非法延任嘅議會囉
他日香港真係完全冇民主，你班泛民都有份做成

你答咗我啲質疑先啦

收皮啦答唔到就答唔到啦
如果你係有道理點會駁唔到我？
只有事實先駁唔到

繼續幻想化抗爭啦

理L得你係咪呀
總知就屈左就係嫁la
收咁高人工做助議就係為左
禁絕任何反對販民既聲音同討論

防到d咩?
明日大愚?
國安法?
機場3跑?
9鐵加價?
領匯?
蒙面法?
國歌法?
dq參選人?
延期立法會選舉?

條防線有咩用

唔好混淆民選同中央委任呢2個concepts

有人問，成班人quit立法會點樣幫到成件事？

你講咩9
唔好用問句答問題
你既論點+論據 清楚d寫出黎
唔好用d垃圾比喻法就當自己答左先得嫁

盤棋難捉 點解唔用其他方法爭取叫佢改rule
反而要捉落去